收爺啦時事台柒頭 日撚日喺度造馬造馬

輸一票半票就話造假姐 家陣特朗普輸成十鳩幾票呀 咁樣同輸5比0賴黑哨有咩分別

你係未撐拜登架？

拉 5:0一樣可以係黑哨

我麵甸人 依家慶祝緊昂山Suki大勝

當年拜仁8:2巴塞都比人踢爆左玩金身+食藥

色5色整魚湯粉？

講得好！波台就係要有你依D講下冷門選舉既人！

樓主deep state，拉

關你能事。

晴哥勁撚懵

係又點 都冇得重賽 當年世盃意大利都承認左逼害南朝鮮

佢地唔提攬抄巴

戇賓

老鳳。

榮25？

拜登造票造咗最少六千萬票

from cctai

如果有得重賽 我地阿仙奴最少入過兩次決賽

結果同民調一樣 仲日日喺度話造馬
佢哋班諗洋勁唔想接受現實

邊兩次？

民調都造馬

榮比焦狗控制

今次多得攬鈔巴鼎力支持
拜登先當選到